（武漢疫情）中共劇本

仲爆發梗，控制唔到

暫時暫停試劑測試，放風源頭係美國，當內地輿論

開始信源頭喺美國。確診宗數會開始增加，但多數

係境外傳入。之後社區（又）大爆發，將第2波爆

發嘅責任歸咎外國（其實仲係第1波，因為從來都

未控制到），以減低人民對中共嘅壓力。

推1

我之前都有咁諗過。

呢幾日不斷有人返國。但支那每日確診數字仲少過新加坡